[善用公帑] 呼籲新一屆區議會搞返個十八區光復香港巡迴演唱會

以前區議會大把budget就成日搞搞埋埋D濕鳩活動，咁宜家幾乎全部全港區議會都光復咗，但五大訴求既未找數，又有大量手足死既死傷既傷，係咪可以搞返個慈善演唱會幫佢地籌款？又或者唔籌款既話都可以當係再一次吹大雞晒馬，話俾全世界聽我地仍然未放棄。

Btw 演唱會好似唔使不反的。

大家點睇？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足